法國講英文好流利嘅女仔好吸引！

有一種無形嘅吸引力

你連千雪BB都唔識好打極有限

我日日屌，好淫，我好中意她啊

咁多條女當中最好屌ge人黎

都唔關你班child登仔事啦

老老實實，成個節目都好做作，裡面三個人都係